想全力追擊 幣少爺 關梓傑呢個人 睇唔過眼呃人買機幾個月後包賺

琴日係倫敦金d post 見到有巴打有回post講佢以前同依家 近況 有埋tg li

G持巴打

同大賭李嘉誠唔同樣喎

有巴打整合左d資料擺左係 tg group度 搵唔到返條link

兩個朋友黎

尋日見果條link但係入唔到去

好靚仔

南華中學畢業生之光

你師兄嘛？

我都想係

入到去一定好好打

25000一部機 40000機連託管2年
預計掘2年 8倍 網上有哂數據
43日回本 我保守3個月
到左微信call

見到幣少畀人打到入廠啲相好心痛

去幣少FB share 有iPhone抽

屌 比人踢左啦

佢fb動作超快block人 好似mon撚住咁 cls

咁大條水路實請人24小時睇住啦

申請多d ac玩下先

其實佢係點呃人？呃人買機？

大賭李嘉誠啲兄弟

唔理佢地有冇親啦
成日FB 見佢彈出來，都知係伏邊有咁大隻甲乸
好奇想知佢點呃人啫

去FB page 睇睇啦